呀admin你個風向分析

呀 admin 你都仲未明個問題，做晒數據，事後孔明有咩鬼用？

搞完一輪，然後覺得無風向問題，你知唔知咁嘅思考方向隨時害死個運動呀 !?

依家個選舉完咗未呀請問？

選舉嗰排，啲白票post就湧出黎，如果唔係大家睇住，落力反返個風向，晨早俾啲風向撚搞禍個選舉啦，唔係大家幫手做嘢，你邊有得分析個"反白票"係多過"投白票"呀

你明唔明你嘅思考係本末倒置咗黎做呀

應該喺選舉前、選舉進行嗰時做對應

你花晒精神分析一大輪，而覺得無事發生，你係咪咁無危機意識呀

幫幫忙，大家已經要拉票，唔好要大家手足再花精神去幫你睇住啲po做反擊啦好無

你依家應該睇實啲五毛份子、風向撚

真係睇完你個分析仲火過未睇

你點樣得出人地「無危機意識」既結論

啱， 嗰個分析真係 .....

一句講哂

一毛滲入， 唔處理
明顯有敵人買舊account搞分化， 唔處理
唔停新會員註冊， 唔處理

不斷有人為左少少錢出埋香港
仲以「言論自由」 為藉口唔去處理

不能理解